覺唔覺應該要養到個孫先可以生仔

覺唔覺應該要養到個孫先可以生仔

前線話點就點啦 關你撚事咩

咪係

2個和平的豬